# Практическая работа "Разработка на Spring Framework" 1

## Настройка

В application.properties укажите init - приложение будет запущено с тестовыми данными контактов

В application.properties укажите default - приложение будет запущено с пустыми данными

***
При реализации чтения и записи в файл использована библиотека Spring-Batch.

## Запуск

При запуске приложение предлагает выбрать команду:
* **add** - чтобы добавить контакт
* **list** - чтобы вывести список контактов
* **del** - чтобы удалить контакт по email
* **exit** - чтобы завершить работу
